仲未收到入境事務助理補考通知

想問問我11月考咗入境事務助理(IA)，但好不幸體能fail咗，聽人講佢會send補考通知畀fail咗嘅考生，有冇巴打知係唔係?

我fail咗當日就即日再上系統報名，有冇巴打知係咪咁就可以等下次面試?

補乜野考呀
3個月後再報名啦